{
  "faixa_etaria": {
    "0": "16 at\u00e9 24 anos",
    "1": "24 at\u00e9 39 anos",
    "2": "39 at\u00e9 59 anos",
    "3": "59 at\u00e9 74 anos"
  },
  "aval_geral": {
    "0": 5.1655518395,
    "1": 5.1320182094,
    "2": 5.3251748252,
    "3": 5.7631578947
  }
}
